恆生孖展要幾多息?

恆生孖展要收手續費嗎
另外要還幾多息

免息都無用，都唔開孖展，執撚左佢好過啦

無孖展咩？點解好似見到佢網站寫有？

十一月到而家咁多熱
得螞蟻開過

唔知快手有無孖展呢

岀咗